<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Computacion Visual 2022-2 RGB</title><link>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/</link><description>Recent content on Computacion Visual 2022-2 RGB</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/Gray_Scale/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/Gray_Scale/</guid><description>Implemente otras herramientas de brillo de color , como el valor V de HSV , la luminosidad L de HSL o el promedio de componentes . # Conversión a escala de grises # El primer método, y más intuitivo, es convertir la imagen a escala de grises sacando el promedio aritmético de los valores RGB.
## Convertir imagen a gris usando Average Convertir imagen a gris usando Luminance # #Bibliografia</description></item><item><title/><link>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/Main-Spaces/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/Main-Spaces/</guid><description>Taller 2 : 3D Webgl Application # Planteamiento del problema # Implementación de una aplicación webgl 3d. a través de la utilización de p5.treegl o otra librería.
Main spaces # Sistema Tierra-Luna : # La luna es para el planeta tierra eje fundamental de estaciones y mareas, los científicos creen que un objeto del tamaño de Marte colisionó con la Tierra hace 4.500 millones de años. La fuerza de esta colisión fue tan impresionante que desprendió materiales de la Tierra y del objeto con el que colisionó y los envió hacia el espacio.</description></item><item><title/><link>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/Photomosaic/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/Photomosaic/</guid><description>Photomosaic # Ejercicio 1
Implement a mosaic (or/and ascii art) visual application. Background # Fotomosaico # En el campo de las imágenes y la fotografía, un fotomosaico es una imagen usualmente una fotografía que ha sido dividida en secciones rectangulares (usualmente del mismo tamaño), tal como es compuesto un mosaico tradicional, con la característica de que cada elemento del mosaico es reemplazado por otra fotografía con colores promedios apropiados al elemento de la imagen original.</description></item><item><title/><link>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/visual_ilusions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/visual_ilusions/</guid><description>Taller # 1 # Visual illusions workshop # Estudiar, implementar y discutir posibles aplicaciones de algunos fenómenos visuales conocidos e ilusiones ópticas.
Planteamiento del Problema # Identificar, implementar y discutir posibles aplicaciones de algunas ilusiones ópticas conocidas en el diseño y desarrollo de gráficos por computadora.
Background # Una ilusión visual es una imagen que engaña al sistema visual, desde el ojo al cerebro, y lo lleva a percibir la realidad de forma distorsionada.</description></item><item><title/><link>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/visual_Masking/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmendezp.github.io/RGB/docs/Talleres/visual_Masking/</guid><description>Taller 2 : Visual Masking # Planteamiento del problema # Identificar, implementar y discutir posibles aplicaciones de algunas ilusiones ópticas conocidas en el diseño y desarrollo de gráficos por computadora.
Máscaras de convolución # Explicación visual : # En matemáticas (en particular, análisis funcional), la convolución es una operación matemática sobre dos funciones (f y g) que produce una tercera función (f * g) que expresa cómo la forma de una es modificada por la otra.</description></item></channel></rss>